# API Расписания
Эта часть отвечает за выдачу расписания, списков преподавателей, групп и аудиторий.

## October CMS
Под капотом должен быть развернут October CMS, а данный репозиторий это плагин для него
